共青團每年帶14萬港澳青年北上交流 稱要拉近與黨距離

共青團中央書記處第一書記秦宜智在北京的記者會上指出，要強調黨管青年的重要性，激發青年發奮，拉近與黨的距離，而現時每年都有約14萬名港澳青年參與內地交流活動，共青團未來10年的發展規劃將進一步增加這類交流，並會透過新社交媒體，增強港澳年青人對祖國的認同。

共青團召開記者會介紹《中長期青年發展規劃2016-2025年》文件，有香港記者問是否有計劃在香港設立共青團支部。共青團中央書記處第一書記秦宜智在回答時無正面回應，他只表示，現時中央及各省份一年來組織的內地和港澳青年交流的人數已經達到了14萬人次。按照發展規劃，下一步共青團要做的首先是加大港澳青年交流的力度。另一方面也針對港澳青年的需求，提高這種交流的實效性。而內地亦會就港澳青年到內地就業創業提供協助。此外，共青團會通過港澳青年比較喜歡的新媒體形式，向港澳青年介紹祖國的情況，介紹祖國的歷史和文化，使港澳青年能夠增強對祖國的認同、對民族的認同、對文化的認同。

免費旅行

以前中學去過,
要五舊水,
不過食好住好, 特快過關, 專車接實兼有公安開路
但係完全無拉近到同中國既距離

一樣 當去免費旅行 根本就唔會被洗腦

不過有時要聽埋啲打飛機talk好悶

個時係乜人民大會堂金廳聽個talk
中途訓著左

你呢個咁豪

講英文？

d 野好難食

有冇暗中講其他國家點廢再自己打飛機話科技領先世界

會明講, 唔洗暗中講
不過唔會點名講鬧緊乜國家